我朋友前晚去call咗隻屯門大媽級老g

入房之後個阿嬸態度熱烈得濟, 佢毒撚性格唔識拒絕人
個阿嬸唔知係咪太耐冇同過正常性能力後生仔交合, 郁幾下個身已經紅哂嗌啲野又淫, 我朋友居然愈做愈起勁揸住對肥婆波最後射咗有生之年其中一篤最多嘅精
但一入聖人mode就面對唔到自己, 成晚諗住個情景訓唔著
可以點開解下佢

你朋友=你

你的朋友就是你

苦痛既記憶要用甜蜜既野覆蓋,叫佢出尖沙咀搵隻靚既酒店g

執多幾劑
習慣左就唔會覺得有野

我朋友 != 我

師兄起床下底?

驅風下火 當食左碗龜苓膏飲左碗廿四味 苦口良藥

咁好
我個frd叫雞破處啲雞都要俾面色佢睇
戲都唔做下成隻死魚咁
一啲專業精神都冇

「對付人生污點，最好嘅方法係用一個更大嘅污點蓋住佢。」黃偉文